A0 食住先？

有拖拍就應該食住先
Or
要搵到個真係好夾好夾嘅先開始

唔好曬大家時間啦

唔試又點知唔夾

睇你想拍散拖定認真

認真咁拍散拖

咁即係散拖啦

就算一個你認為好夾
一齊之後一樣可以唔夾

食狗屎啦屌你老母

得喇，知道你存在喇

分

大家都好認真其實有咩理由會散

唔夾其實唔可以磨合架咩

賤撚格

緊係拍住先啦
放過機會你會後悔
自己諗

大師，咁應該要點

有閪屌就要屌？🤔

你情我願咪得
定你想陪連登班毒撚做青頭?

真 有時結果真係估你唔到

但咁樣未即係當對方係SP or Condom
用完即棄🤔

好似有故事聽

覺得有機會會日久生情嘅試吓

但最後感情淡左咁點

淡咗咪分，當攞個個經驗都好

咁其實你對人哋有冇feel先？

會有唔淡嘅愛情？

我對好多個都有feel